櫻桃小丸子漫畫作者三浦美紀去世，享年 53 歲

【さくらももこさんご逝去の報】「ちびまる子ちゃん」の原作者であり、幅広い執筆活動の他、多方面でご活躍されました、さくらももこさんが2018年8月15日ご逝去されました。生前のご貢献に深く感謝申し上げるとともに、謹んでご冥福をお祈り申し上げます。 2018年8月27日 株式会社集英社 りぼん編集部

翻譯推文

之前有訪問都講過佢身體唔好，估唔到53歲就走

桃子同學再見

RIP，多謝你

さくらももこ先生rip

多謝老師帶畀我哋愉快嘅童年....

rip

53歲就走

真人小玉去左外國留學,就同鬼佬結婚定居

如果佢留日無堅持做漫畫家就唔會有今日,可能只係個普通打工仔

多謝你帶比我開心既童年 細個好鐘意睇小丸子 依家都係
rip

多謝你 小丸子

小丸子
rip

多謝你

畢業了，多謝您給大家的回憶和快樂，再見

男仔都有睇